Chương trình viết bằng ngôn ngữ C có thể chạy trên nhiều chương trình dịch.
InPut: Nhập vào 2 xâu gồm các ký tự từ a->z có thể viết hoa và dấu cách
	#Xâu không chứa các ký tự đặc biệt hoặc số
	#Chọn 1 trong các thuật toán để chạy tương ứng với số từ (1->4). Muốn kết thúc nhập số 0
OutPut: Kết quả được hiển thị ra màn hình chạy chương trình
